903 個麻利好煩，又中意扮勁

明明就係d 垃圾港女， 又要好勝， 又中意扮勁， 把聲又嘈， 成日搶咪

個節目冇左佢果2星期，高汁幾多

不能同意更多

加埋余廸偉，簡直雙煞